好鄰舍北區教會資產被凍結

咩唔係犯國安法先侵吞凍結資產嫁咩......